《最緊要有事》葵涌荔景紀律部隊宿舍二座印傭確診

留名集氣等睇紀律部隊男戶主快d確診

一名於荔景紀律部隊宿舍第2座居住的41歲女印傭（第4947號個案）。據了解，荔景紀律部隊宿舍第2座有不同紀律部隊同住。確診女傭平日多往美孚新邨街市，周日放假也多留在家中。她與僱主於9月10日同往荔景社區會堂接受全民檢測後，證實確診。